（深夜感情台）大家扑野時有啲咩特殊愛好

我鐘意攞住部dc 扮男優 係個mon度睇住自己雄偉的英姿

但條女唔比我插卡....

推